圖) 入左好多貨！2020又好,肺炎又好,UFO又好 有咩事發生都唔驚！

來吧～～～
無水～～無電～～無野買既的日子啊～～～
期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

2塊西 thanks